WFH後 班女同事開始見肚了

疫情真係搞出人命

食得多肥咗啫

食肥少少俾你呀支亞咗

Jeng ar

變晒肥婆